救命呀 我電腦痴左線 求救

真心覺得好驚，個電腦無啦啦個啲主頁面變曬 "safe finder" 屌，跟住佢個啲uninstall程序都做唔到，有冇巴打幫幫手，我電腦白痴真正唔識，但係好想快啲搞掂 佢俾左呢個畫面我，我照做都冇用。

求救

巴打幫幫手

Push

救命呀

識嘅入黎救命

首頁綁架
你係咪down AV嚟？

冇計，下世小心D, 鬼叫你鹹濕

唔係呀，down 啲音樂野

關咩事

嘩笑， 重扮，

真係，唔會down av

如果你跟足網上簡單教學都唔得
可能比隻木馬改左DNS host
以後唔好down奇怪野喇巴打
google/youtube有教學
how to fix dns hijack

免費無好野
少少錢買正版支持創作者
如果價錢唔合理未唔好買囖
一個唔覺意中中共後門木馬就唔好啦

咁點算

因為有朋友介紹... 我諗我要重新審視同佢既友誼